依加先發現孔慶東錯唔曬

孔慶東辱罵港人事件是指北京大學中文系教授孔慶東2012年初在中國大陸《第一視頻》網絡電視台清談時評節目中評論大陸兒童在香港港鐵車廂內進食事件時發表「香港人很多是狗」的言論所引起的一場極度大型風波。
著住制服周圍吠

一竹竿打一船人